1.Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
Функція нам потрібна для того, щоб перевиконувати якийсь код. Якщо в нас є код, який повторюється в різних місцях, функція нам поможе тим, що ми можемо один раз написати код в функції і потім просто викликати її де нам потрібно. 


2.Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
аргументи нам потрібні щоб передавати функції якісь дані, щоб потім їх використовувати для операцій. Ще можна зробити універсальні аргументи, для того щоб не створювати купу функцій для окремих данних.

Що таке оператор return та як він працює всередині функції?

return він повертає значення яке ми прописали, і під ним вже не буде виконуватися код, в такому випадку як я розумію він працює як break в цикці switch але він не тільки припиняє так скажемо код який ми прописали, але і повертає значення. Наприклад:

sum = a - b; // математична дія 

return sum; // повертає результат

let number; // цей код вже не буде виконуватися 

тут він повертає результат нашої математичної дії, і якщо після return ми пропишемо якийсь код він не буде виконуватися.

